天氣咁熱,希望個天冚家剷

熱撚到閪咁

我想開冷氣